發達啦,曼聯拎歐聯有成50賠

10 歐洲聯賽冠軍盃

2 巴塞隆拿
3.05
1 曼城
3.85
9 熱刺
16.00
10 曼聯
50.00
6 利物浦
3.60
4 祖雲達斯
4.20
19 阿積士
35.00
15 波圖
200.0

曼城落後緊都咁熱

買左先講啦

如無意外，決賽應該熱刺 vs 阿積士

同一邊點樣打決賽呀